做咩事呢個星期條街多左咁多講廣東話唔正既師奶出現

死毒撚上次出街幾年前？